已經好耐冇聽到有人嗌五大訴求

已經好耐冇關於五大訴求嘅集會
我知道而家警報嚴重大家都好嬲
大家都想黑警死全家
但係真係唔想大家忘記我哋爭取嘅係大訴求
五大訴求缺一不可

五大訴求，缺一不可